{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1671297?place[place_type]=GID&place[gid]=1671297&place[latitude]=38.2932983236&place[longitude]=128.5465044534&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 세모별펜션"
    },
    "text": "高城セモビョルペンションは徒歩1分の距離に位置する美しい海辺が魅力です。 このペンションは家族や恋人の思い出旅行に最適です。 全客室にはフォールディングドアが設置されており、庭とバーベキュー場がつながっています。 また、ペンションの庭にはキャンプファイヤーや火の穴ができる施設が設置されています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。 ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 宿のご利用のお客様は入室と退室時間を遵守しなければならず、客室内の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内では魚や肉などの直火方式の調理は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約の重複はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能であり、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセルになることがあります。 バーベキュー テーブルにはバーナーが設置されており、無料で使用できます。 駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。 客室情報は101号は基準2名/最大4名、103号は基準2名/最大4名、102号は基準2名/最大2名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "高城セモビョルペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは美しい海辺に位置しており、徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室につながっている施設は何ですか？",
            "answer": "全客室にはフォールディングドアが設置されており、庭とバーベキュー場がつながっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの庭にある施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの庭にはキャンプファイヤーや火の穴ができる施設が設置されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がある場合は事前に連絡が必要であり、費用は追加されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴の場合、入室をお断りすることがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項は何ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などの直火方式の調理は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用の施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー テーブルにはバーナーが設置されており、無料で使用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "101号は基準2名/最大4名、103号は基準2名/最大4名、102号は基準2名/最大2名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 413
    }
}